明明冇晒反對派，點解仲會爆肺炎

因為要強制檢疫囉